諗番轉頭，水炮車出現

其實就係為左預備推送中條例而設。